有無巴打有平價學日文推介

窮學生一名
希望學下日文多個出路

語言學校4-5舊一個月，間間差唔多
如果你想平，可以揾d冇咁勁ge人私補
例如我
利申n2, 做緊日資
包教材
tg wwwyyy92

可以問下日文既
N2. DSE 日文B pass with speaking
唔洗錢啊 應該都答到你好簡單個d既
whoamilihkg

我收唔平，但教得快
實際上一定抵過出面學
我本身有教緊幾個學生
N1高分pass
有興趣tg我：@abcccccccx

不如介紹下D語言學校黎

教得快代表學生workload大左?

我報左7月考n3
但自問得n4左右
Listening 好差 speaking 好淆
買左2本n3書黎溫
Btw 搵唔到你tg

做乜野

我學開第一日語
我讀開彭小姐
佢有心教 詳細備課
會令你記到入腦
不過有心理準備
佢會上堂係咁問學生問題同要求你地背書
因為佢我底好差都pass 到n2

利申 非打手 真心想多啲人知道有個咁好既老師

唔好意思
isksjdbden

我依家轉左日本人教教左3-4個月了
有啲辛苦開始覺得

有冇靚女絲打單對單